夜期股災啦，大家一齊沽爆佢

針得

果然係大丈夫

咪昆，穿左跌軌b浪確認

跟我一親叫 gogogo

b浪

miss 左. 想入band. invite 我啦布神

ME 2

咩app 黎

熊3

股joe

jump

土耳其當局為阻止本幣貶值製造錢荒 里拉掉期利率突破1,000%

熊佢老味

買樓拉 入左熊仔